中國摧毀自己既金融中心，美國應該樂見先o岩ga bor

我搞唔清個邏輯，點解美國要幫中國維持香港既社會穩定

中國要死唔比佢去死?

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

因為美國都會有損失

真係呢個係美國有份既金融中心

因為佢想私有化

Sir, this way !

美國有大把錢係到...
同埋美國都要從中國賺錢
冇左香港做中間人風險大好多

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

依個係國際共管既金融中心

無得鍊住中國春袋

因為美國係左膠大國，認為人權比金錢重要

中國呃撚咗美國好多錢，債仔破產就仆街了

錯，係要嚟威協中共

賭仔性格就知 無得輸

因為打算接手私有化